我信了因果

太準了

點解仆街臭閪黑狗仲未有報應?

淘寶都要等集運啦 等多陣